大專學界國際事務團 被陳雲點名批評

好唔得wor

大專學界國際事務團 點解在國際場合
解釋香港示威者的行為
解釋成咁

//理大爆料:

到底HKIAD 係外國同人講左咩。

大致上HKIAD係談話內容做了以下事項：
一）承認抗爭有領袖，而默認學生領袖為HKIAD。
二）否定勇武抗爭者 ，指出勇武不解決問題。
三）承認要起大台以操控人群。
四）目標恢復政府權威。
五）默認問題只出在香港政府。

(理大爆料翻譯中)

推

自推

真的要留意!!!

我地仲俾$ 打國際戰缐

反正過多一陣佢地就會出黎解話
幾個月黎呢D野發生唔少

唔係好明點解佢地話想政府回應訴求=想恢復政府權威？
點解佢們組織和平集會=建大台，控制人群擊破流水抗爭？

唔好淨睇理大爆料 可以由頭睇多次個訪問先再評論
佢冇錯係講得幾差 亦都冇好好解釋到點解前線要破壞中資同Starbucks 佢都有講到暴力唔係最好嘅方法
但係其實佢都有多過一次講不割蓆 同埋唔接受同政府對話 亦都冇人可以做代表

不要青山派
Pull

她被人問到口啞啞 仲傻笑
她有冇諗過自己而家係咩身份

冇錯 我覺得佢呢次訪問表現係唔好
但係個翻譯好偏頗

扭曲左個訪問喎

佢答得真係唔理想，但d 答案睇唔出佢地有割勇武蓆，亦睇唔出佢地想做大台，亦都唔覺得佢地係暗撐政府... 希望各位認真聽哂成條訪問再下定論，唔好淨睇d 翻譯

好多人都冇睇片就鬧咗先...

又係啲扭曲人意思嘅分化post
總結：樓主係分化撚

他們表達唔到大家堅守的價值
他們用學生的名義 就某程度上有d代表
影響緊社會上不同人
而家甚至是外國人對抗爭的理解

我睇完 只是有一個
唉 依班細路唔知自己做緊咩的印象

由她人地講咩 她答咩
我睇唔落去啦

睇左陣，點解要答係random violence.
不過算啦， 支持佢地做好d

分化post

又係問點解唔和平遊行

佢做唔好咪你做囉，咁撚叻